唔好理卡士蘭 搞左721先

一日未了解成件事

我都會懷疑係咪假血 係咪自編自導自演

因為佢都係演員

我地先搞好721
唔理衝唔衝 721金鐘